【首名出線然後出局】阿仙奴2016-17賽季球迷吹水區XIII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

CÖME ÖN ARSENAL ‏@davidhickman14 2h2 hours ago
Mesut Özil in the Champions league this season: 6 appearances. 4 goals. 3 assists. #Arsenal

Stuart MacFarlane ‏@Stuart_PhotoAFC 2h2 hours ago
Never thought I see Alexis smile after being substituted 😀. #afc #arsenal #Uefachampionsleague

樓主轟迷

阿仙奴肯定會抽中歐聯D組/F組次名出線既球隊

認真 開post可唔可以自己加圖

死車狗阿po

哈...酸...
唔抵得我轟8連勝

垃圾TOPIC

屌你急口令牙而家

支持689人人有機打

我覺得呢個唔係真MF

你咁講就應該係正貨了

樓主我係你fans

干daddy萬歲

刷數據

[img]FC Basel 1893Verified account ‏@FC_Basel 13h13 hours ago Basel, Switzerland
Congratulations to @Arsenal for the victory and finishing our group at first place! Good luck at the next stage! #UCL #Arsenal #BASvAFC[/img]

過左數

MF幾時返黎統領我地

話無搵鬼信

今季件第三作客配黑襪好睇好多

MF條垃圾

假喎似

十六郎

皮神

保特 車獌猁去左冰

比比鳥復出屌打拜狗

我愛樓主

依家點分，主席依家變打翼？？
基佬同黑b打後備？
山狗正前？
如果山狗傷，會係基佬正前？？？
前面太多人好難簡
得返辛仔照坐office

留名

全部一齊正選

release 辛仔，d 人工俾埋山齊士啦

Arsenal Column ‏@ArsenalColumn 14h14 hours ago

Some examples of Arsenal's build up using Iwobi as third CM, Ozil free reign, and a CM, usually Ramsey pushing forward (last one Iwobi goal)

基佬已經搵到最佳位置

Arsenal Column ‏@ArsenalColumn 14h14 hours ago

It's important to note, though Iwobi's positioning is theme, these movements happen in tandem. Wenger wants to find way to play in oppo half

That's why it's not uncommon to see Xhaka so disconnected at times. The middle is opened up and the players try to drop into gaps to receive

And to be totally honest, the build up wasn't fantastically smooth. In fact, it was a bit messy at times. Still 4th goal showed how it works

會唔會有人借走

踢完下星期無人傷再出聲啦

11tegen11 ‏@11tegen11 13h13 hours ago

Good shot locations, efficient finishing and a loooot of Xhaka.
#AFC efficiently dismissed Basel tonight.
#xGplot #passmap

一定唔會基佬lo
雖然我迷基不過我覺得佢可能會賣走
如果黑bkeep冇傷既話

奧斯爾踢得後左
藍斯同沙卡

係驚基佬自己要走

普捷天奴：為何不爭歐霸盃

唔記得左仲有熱狗同曼爭

雙箭頭

以前高登都有兩個MF

Nice topic

精算個Po沉晒船

hi

食史狗

HI BB

今年聖誕冇跳跳虎

【東網專訊】 男電腦技術員涉在任職的小學內，先後在校內電腦枱下安裝攝錄鏡頭及於4名女教師的手提電腦安裝黑客程式，遙控電腦的攝錄鏡頭，分別偷拍使用者胯下位置及偷窺女教師的日常舉動，甚至在離職後涉嫌遙距干擾學校電腦。警方檢驗其電腦，發現330多萬張涉案照片，其中150多萬張為該校副校長的大頭照。他昨承認不誠實取用電腦等共8罪。案件今押後至下月10日判刑，以待被告的心理報告，法官指判囚無可避免，拒絕被告保釋申請。

36歲被告盧景順承認不誠實取用電腦、刑事毁壞及有犯罪意圖而取用電腦共8罪。案情指，被告於2006年1月起入職跑馬地一小學的資訊科技支援員，是唯一有權管理學校電腦伺服器管理帳號的職員。2014年1月29日，有老師發現學校電腦有不尋常檔案，打開後驚覺電腦螢幕出現自己褲襠位置的影像，發現枱下的攝錄鏡頭，通知學校。翌日警方拘捕被告，被告於警誡下承認安裝有關鏡頭。

被告又於錄影會面中表示，自己從未與女性談戀愛，對女性一直存在幻想，故於14年1月安裝鏡頭偷拍，指可用其他電腦連接涉事電腦。期間他更主動承認為女教師修理電腦時，安裝黑客程式，遙距控制電腦的攝錄鏡頭，偷窺女教師。

被告其後於同年1月31日離職，但同年2月14日有教師發現電腦在沒有人使用情況下，螢幕鼠標自動運作，遂報警處理，揭發被告以遙距程式有所行動。

警方檢驗被告的個人電腦及校內使用的電腦，發現330多萬張涉案照片，涉及不同教師，其中150多萬張為女副校長的大頭照。

辯方陳詞指，被告事後已接受心理療程，希望可以保釋與母親「做冬」，惟法官表示，判囚無可避免，拒絕被告保釋申請。

有無人有多ISP比跳子比大家撚

遲啲LIHKG有邀請碼

唔係無既

funson

12月19日就係跳跳虎大日子

咁快又一年

reported

冇諗住開牙

希望今晚西維爾豬比里昂 落返r霸比我獌屌打

勁

西維爾出左線了

想買里昂

中間果個咁似最聯某球員

其實唔難

借將羅拔士倒戈入波 哥帥︰睇球員睇一季

欠上陣機會 米希達利恩不怪摩帥怪自己

佢話怪摩狗嘅話真係走得

目前已經確定晉級16強的球隊（列前者為小組第一）：
A組：阿仙奴，巴黎聖日耳門
B組：拿玻里，賓菲加
C組：巴塞隆拿，曼城
D組：馬德里體育會，拜仁慕尼黑
E組：摩納哥（確定第一），利華古遜（確定第二）
F組：多蒙特，皇家馬德里（排名未定）
G組：李斯特城（確定第一）
H組：祖雲達斯（排名未定）

近日表現回勇，不少人相信米希達利恩距離成為必然正選的日子不遠，但他表明已經受過了教訓，未敢「大安旨意」

横掂都係輸緊係打對勁ga la

Arsenal's highest CL group stage points totals:

16 (2005)
14 (2016)
13 (2000, 2007, 2009, 2013, 2014)
12 (2010)

#afc

不了 開個賓菲加/利華古遜 ok

Arsenal's most goals scored in a CL group stage:

18 (2010, 2016)
15 (2003, 2014)
14 (2007)

#afc

@premierleague top earners:

1. Pogba £290k
2. Rooney £260k
3. Zlatan £250k
4. Aguero £240k
5. Yaya £220k
--
12. Ozil £140k
15. Alexis £130k

Xhaka: "#Arsenal is a very big club & it’s so much fun to play alongside my team-mates. I’m really happy here"

Yep. Pogba earns more than Ozil and Alexis combined. Arsenal have no option but to offer both a significant pay rise. #afc

我記得摩佬早排話睇一陣就知個球員

打摩納哥都輸

有d人賺咁多仲貪得無厭

Memphis is not in the #mufc squad vs Zorya. [@samuelluckhurst]

Arsenal are closely monitoring West Ham starlet Declan Rice, a 17-year-old centre-back.

Steven Gerrard on Özil: "I love him, he's the type of player you would have loved to played alongside. A lot of assists, a lot of magic."

就算比到賓菲加/利華古遜 阿狗咪又係出局

正式宣佈,今季將唔會有任何冠軍

唔怪得兩條仆街扭計加人工
咁樣睇
2條友底到仆街
係值200k既

Alexis, Walcott, Özil, Ox, Giroud, Lucas, Iwobi... We're getting goals from pretty much every offensive player. A very promising sign. #AFC

講真兩個都250K都唔過份

一人200k都冇乜野
依家新聞話一人要290

未
排第2lead第3里昂3分
今晚要對里昂
佢首回合贏里昂1:0咋

再賣走藍斯

輸返2球就可以打返西維爾盃

又想試雲加底線

上面d人工係after tax?

今季既阿狗真係好睇左好多比起前幾季
隊波終於變做迫搶型球隊

我覺得呢兩個都係夏天先決定
要睇捧唔捧到盃先

兩個都係皇馬拜仁會出手買既人
仲要睇雲加續唔續
佢地唔會咁忠心話陪新教練捱幾年

原來咁貪錢既,依家就算佢地話唔加人工續約都唔要佢地呀
佢地唔配係爺爺既球隊度踢波

半夜西波

係咩我覺得悶咗既

典睇fifa影射球玉

Ai球玉自轉360比金章安搶左波仲入埋波

點解痢狗要出去集訓
好似未見過阿狗出去集過

Mustafi當日簽約都係因為話雲加會續約
唁知爺爺係咪昆佢

爺爺從不說謊

明顯等雲加續la,
一陣好似廢蛇咁走撚咗去咪仆街

望到頭兩個勁人自己無250k點講得通

扮咩忠心 又想向雲大帝迫宮

係囉，有時d 攻勢唔入肉，ozil 上佐去，係靠山齊士造波，有時攻勢都無埋好似對曼下半場咁

爺爺話賺嘅錢夠三餐同訓嘅地方就夠，呢兩件連爺爺說話都唔聽

Mesut ÖzilVerified account ‏@MesutOzil1088 15h15 hours ago
Group winners! 😎 Thanks for the assist @Ludogorets1945! 👍🏼😉 #YaGunnersYa #FCBvAFC @Arsenal

Me支持返winning

我都係睇skysports咋

Arsenal FCVerified account ‏@Arsenal 15h15 hours ago
GROUP WINNERS

(Thanks, @Ludogorets1945😉)

#BASvAFC

人地唔洗踢歐聯呀嘛

比左幾多錢

Paddy PowerVerified account ‏@paddypower 2h2 hours ago
Now Arsenal have topped their group, these are the teams they could draw in the last 16.

踢14場已經有個cycle
上季好似冇咁快

事實上係利記專心聯賽

奪冠吧

Arsenal Relevant ‏@ArsenalRelevant 11h11 hours ago
Granit Xhaka vs. Basel:

104/111 passes (94% pass accuracy)
3 tackles
4 interceptions
14 ball recoveries

#afc

佢有能力連接後埸前埸
令燒山唔洗拉後
亦多左好多高波反擊
佢搭高基連就該最好

得利記贏到我廠

集訓要錢嘛
再者記得季初有人貼對上一次季初第一場比賽贏波
就係冇出去玩d咩美國之旅亞洲之旅個d

係未齊人既我廠

高普去睇波順便集訓

其實捧到盃實續到約
捧唔到續黎不如賣撚左佢地留返d錢俾下家

佢D段速真係好勁
有西班牙用腦既技術流FEEL
琴晚佢既防守workrate都唔差
應該可以同100分同iwobi片過

依家先知普巴咁撚高...以為佢淨係轉會費高....

但陳晚做咩西面

山神做乜

格衰

係咪唯一一次換出無西面

雲加明明話俾佢以前打邊路令到佢發揮唔到依家又送佢去打邊

雲加:攬攬先
山神:不了

有冇大型國際賽應該都幾關鍵

我覺得佢笑似Dum春球罰球唔入

好耐無見過雲加當一個球員仔咁錫了

結果多數係比人背叛

上一個係邊個

做沙卡阿哥真係橙 又唔夠靚子 又唔夠高 又唔夠巧波

小型國際賽都出事啦
早排踢完世界盃外圍賽返黎個班全部jed

成為二五先兆
準備過鏝了

仲要隨時俾瑞士人屌

二五山早賣早着

仲要尋日不停被細佬犯規

無迴轉罰球

仲記得幾年前一個射罰波既人都冇
下下罰波變轉中波咁比人頂返出黎

域子咁忍得唔上黎9up

好有演技

唔好貼相ok?

講還講，唔好post隻狗上黎

好勁 可惜唔入

開名都算，仲要貼相

好正啊佢真係

講依個咪好，典解要講隻狗

官方fb直播緊
玩埋d on9 game

咪又係出走

依個仲仆街
成日想食兩家茶禮
又成日屌鳩雲加
仲想坐埋雲加個位

講還講，唔好post亨利上黎

反雲先係最大罪

Gibbs
玩水樽幾乎下下都企得直
反觀夢遺

今年會唔會黎亞洲？

好似去澳洲

雲加退休前仲有冇機會黎多次香港

我知！澳洲一早定左
希望有亞洲站

sydney please

幾時抽籤

Arsenal will play two games in Sydney in July 2017

they will take the long trip down under, playing games against Sydney FC and Western Sydney Wanderers.

好似係12號

12號七點

留名待笑

機會黎啦， 老雲

法國Eunji_Sica成日有膠汁gif

拜仁

皇馬

屌你正呀喂

留比你隻拿狗

不了

同人唔同命

公平咩lm

卡蘇拿今日做手術

希望快啲好返

禾地有球王，卡蘇就不了

好番都3月了....

復出熱血後上奪四

格衰既人傷都傷得衰d

仲記得

其實卡蘇拿格衰既由來係點

我都想知

好番就合約完走了

有傳聞話無論佢傷勢如何,都會同佢續約

今個月都未續到 下個月開始是咪已經可以簽佢暑假過檔

主席 山狗 禾仔
前場淫亂走位

我份assignment會唔會做到3點幾
之後睇埋歐聯先訓

夠充實
我早排都係咁

仆街電腦係我份野做到一半個陣壞左
否則我而家已經做完

冇backup咩

冇呀

橙 Me 1月先交

Arsenal FC ‏@Arsenal
We know this is a difficult one - but we'd like you to tell us what your favourite individual Arsenal performance of the season was

Plans are in motion to have a banner of Alexis and his dogs Atom and Humber on display at the Emirates. [@REDactionAFC] #afc

Arsenal's away record since loss at Barcelona on 16 March:

WDDDDWDWWWWWDWW

14 grounds visited without a defeat.

好經驗黎既三年前我都試過
三年後既今日醒目左識得backup去google drive
雖然部電腦又係呢個時候壞但都仲可以用另外一部繼續做

Arsenal score hat-tricks in consecutive games for first time since 2002/03 season.

新華佗

bb加油 我仲有2個exam就放假了

我考到29號

睇返尋日場波 藍斯係中場真係0作用 比人迫佢又無視野同技術解圍
防守又唔係特別好
依家真係得返沖上去快個下(但決定又差)

19號先sem break
放到1號😢

你知我知，單眼佬都知

我都係19號完sem 放到23(Jan)

Agent of Giroud: "I never entered into contact with Italian clubs. Olivier feels very good at Arsenal. He will see out the season here."

Manchester City give Sergio Aguero's former club Atlético Madrid just over £210,000 every time he scores 15 goals. (Source: Sun Sport)

我係Feb

屌你

Agent of Giroud: "Nothing is possible in January for Olivier. He has no intention of leaving in the winter transfer window." [Foot Mercato]

Top scorers in the CL so far this season:

Barcelona (20)
Dortmund (19)
Arsenal (18)

...

Lucas Pérez (3)
Spurs (3)

...

Ust手足 ?

下季離隊

Yes 佢係Ust男神

睇下佢走定黑b

其實係山狗走

打翼同中中，宜家都有d 雞肋

到30 就跟傳統俾一年一約，趕佢走

最大作用係吉祥物

吉祥物搵基比斯都好過佢啦

樣衰

咁搵我囉

Ted Knutson ‏@mixedknuts 5m5 minutes ago

Jack Wilshere. This season at Bournemouth compared to his 13-14 season at Arsenal.

afcstuff ‏@afcstuff 1h1 hour ago

On this day in 2012: Arteta scored twice as Arsenal responded to their worst start to a PL season under Wenger with a 2-0 win vs. West Brom.

Ray Wilkins (ex-Chelsea): "I'd have Sanchez all day long. I'd bring Jack Wilshere back & let Özil go. You can see the progress he's making."

"Thankfully he is over the injury problems he has had. I think Jack Wilshere could be the equal of Özil, if not better."

"He has a total commitment around the pitch. When Özil plays against the big teams sometimes he goes missing."

The Arsenal squad will all donate their matchday wages from Saturday's match vs. Stoke City to the Arsenal Foundation.

冇人工攞,貢應該hea踢了

咪8-2果季

8-2唔係11/12球季咩
worst係12/13球季

其實12/13 果季仲worst
去到最後一輪先確定拎到第四

被人炒完8-2買左人隊波正常番冇咁廢
但仆街仔走左之後果季一開季隊波冇人carry仲衰過前一年
季尾最後一場先確定有第四

果時既基佬 水貨到

召喚豬腦vs Newcastle.gif

santicazorla
Surgery done! It was perfect! Looking forward to be back at the #emiratesstadium with you! @arsenal

橙

度假mode

快啲返黎

季尾靠卡叔了

7 - Man Utd have scored seven goals in their last eight PL games - the same number that Alexis Sanchez has in that time. [Opta]

卡叔

多仔個33號好撚勁 比賓周魔笛 夾住都照轉身分邊

鍠咁都俾多仔迫和

有得睇阿鍠了
雲加

自己攞黎衰，俾我廠羞辱

唔想抽中阿

唔知對鍠定拜呢

唔好抽皇啦

抽皇啦
認真踢皇好過踢多毛

皇馬正一仆街黎，你有心次名一開始就唔好人兩球比假希望

皇

咁多隊皇算易食，連疤都屌打皇
燒山依家fit到

波圖5-0李斯特城

皇馬慘啦要俾我廠屠殺

可以教訓鍠了

手足等比我廠踢出局

終於有機會教訓下隊西波
橫掂要拎歐聯遲早都要殺強隊，不如快d對完拜或皇，
輸咪專心英超 贏咪睇下博唔博到

笑而不語

老實講
歐霸盟主，拜仁，皇馬 抽到呢三隊輸緊

肯定中鍠啦咁
年年16強都上上籤既佢

下場就要睇險簽隊賓施馬同莫拉達倒戈

Yes

就算對利華 波圖 西維e你估易食嫁
歐聯無弱旅啊

賓菲加都贏你啦

中邊隊到都好先客後主好好多

熱血

新人報導

足協點會比皇馬對強隊
另一方面唔比英超上
所以我地一定係對皇馬

on9 我地炒拜狗

咪就係

我地有位清 帶sp 去澳門屌足幾日
名就唔開了 路xx

是但啦
一係屠拜狗，一係教訓西波
兩邊禾地都然硬

巧mochi

agger

矛所謂
一人炒一場 反正16強出局

急不及待想玩玩了

想要波圖

波圖 就諗起 四球同 神

明明想要次名都入兩球先
姐係玩鳩我地爺爺姐
支持抽到賤種皇
等我地爺爺教仔咁教 教訓隊西波

北京d空氣真係垃撚圾，我就黎肺癌啦

阿仙奴都唔係強隊

帶左部macbook 返公司打ps4

馬賽對波圖呢

幾時抽籤？

12號

會對到咩隊有無師兄post上黎

拜仁同西波鍠二選一

想睇藍斯吊打魔笛

睇真球王係假球王前面表演

想睇ozil鏟草

會唔會熱到仆街

係屋企測試過，唔熱

remote control=down片+ reply message

無啦啦做乜去支那

好心去北京至少帶堆口罩啦

開始冬天 其實空氣已經變好左

吾巧玩拉
之前做旅遊一年去十幾次 =.=
北京空氣未好過=.=

N93

相對性啫
話香港樓價回落 唔通強調一直係癲價

阿歐聯抽中賓菲加 波圖 是旦一隊 放條J入碎紙機碎左佢

Arsenal's order of probability of drawing each possible CL opponent:

1. Real Madrid
2. Sevilla
3. Bayern
4. Leverkusen
5. Porto
6. Benfica

又咪係豬

今年雙冠牙

好想對皇馬呢隊西波

有人巳經計左概率
21.73%中 皇馬
最高機率

係100%既波

等捐血

50%
一係中，一係唔中

轉左行喇？

100%的波

電腦分析 30%係皇 70%係拜
開個皇俾佢 等佢輸作客入球出局

唔洗預測啦
一定係咁

又要?
幾時炒過拜仁=.=
同埋阿狗係安聯球場大敗過啦-口-

原來咁多手足係旅遊業鉅子

最近傳臭燒想返蝗，唔會鏟草傷感情喇

輸波唔計

奧燒1月返鍠
鍠大炒阿狗後衝落球場鏟草

奧脫福不敗男

【體育】阿仙奴球迷嘲笑同市死敵熱刺在歐聯分組賽主場作賽竟然出現大量空凳。

熱刺周三在歐聯最後1場分組賽，繼續以溫布萊球場為主場，結果以3:1大勝莫斯科中央陸軍，可惜也許是球迷知道球隊已經晉級無望，因此看台上出現大量空凳。

同市死敵阿仙奴的球迷紛紛嘲諷熱刺球迷們開波不見人，Gary Driscoll在Twitter寫道：「熱刺迷別再說酋長球場有空凳！看看溫布萊！」West Upper Plastic也寫道：「看來很多熱刺球迷入場扮凳。」

根據官方入場人數記錄，今仗入場人數有62034人，相比今季首場歐聯分組賽主場對摩納哥時的85011人，足足少了2萬多人，認真誇張！上次的入場人數更打破英國球隊在歐聯的主場入場人數紀錄，當然也打破熱刺的主場入座紀錄。

無登記

Mesut Özil: "I pray & my team-mates know that they cannot talk to me during this brief period. It's a big thing."

Mesut Özil: "I don't care about racism. If you ask the other people in my school, they will say I always treated people with respect." #afc

咪話大炒後衝落球場鏟囉

熱狗：要返工，不了

點解皇馬係最高機率

BBC Sport已認證帳戶 ‏@BBCSport 7小時7 小時前 查看翻譯
Sorry Spurs fans.

We're talking about Monday's Champions League draw. Leicester, Man City, Arsenal, who do you want?

BBC 都幾串

UPDATE佐要DOUBLE CLICK 先可以REPLY, 但試過一次就唔再得,好麻煩

難得有得踢歐聯都唔睇咁大哂呀

未來大把機會睇

足球解密網站《Football Leaks》近日爆出多單有關球員薪酬及合約的消息，最新披露的全球最高薪球員便出現令人意外的事實，球壇最高薪球員原來不是C朗或美斯，而是後者的阿根廷國家隊隊友拿維斯。

食屎啦偽毒MK仔

這意味著阿仙奴在歐冠盃十六強階段就遭遇皇馬或者拜仁的概率高達38.504%！

web版而家點reply (唔係quote)

話double click hold 實，但我試過一次之後已經唔得

我一次都唔得

上面個藍點度有無剔佐佢

click落去冇反應
reply再cut quote算了

做咩越搞越衰

之前都好地地 做咩又亂搞

其他更新都好好
係呢個唔知做乜
本身咪好地地囉

其實我寧願好似高登咁 可以睇post 回post就足夠

來自《鏡報》的消息透露，如今，就連兵工廠的倫敦打比死敵車路士也加入到了對山齊士的搶購中。

是咪有咩誤會牙清.....

山齊士除佐入波, 連分波, 造波,突破都造埋, 1份人工做2個人工作, 出多D 人工都唔過份

#BASvAFC was the boss' 200th European game in charge of us

想迫死雲加咩

好彩熱狗隊垃圾出唔到線 如果唔是就仲高機率中鍠拜

Arsenal vs Basel - Wengerball

D 波都去得幾爽

好多年無對過鍠

雲加 慳少日得唔撚得 自己又要出糧 唔出 比埋山狗啦

【體育】皇家馬德里教練施丹表示，希望16強抽籤時能夠避開祖雲達斯。

皇家馬德里周三在歐聯分組賽主場與多蒙特打成2:2，獲得F組第2名資格晉級16強，教練施丹（Zinedine Zidane）坦言最不想抽到的對手，是前東家祖雲達斯，「我很想避開祖雲達斯，但無能為力，只能靜待抽籤的結果。我有兩個原因不想對祖雲達斯，首先我深愛這支球隊，其次是他們的實力非常強勁。」施丹說。

至於祖記最危險的人物是誰？施丹說：「保羅戴巴拿和希古恩是偉大的射手，但我不想拿他們跟我的球員比較。」

皇馬之前落後多蒙特2分，所以周三只要擊敗對手就能獲得首名，可惜在89分鐘被馬高列奧斯破門追成2:2平，故施丹賽後批評球員完場前精神不夠集中。

據不完全統計，兵工廠隊中週薪達到10萬鎊至14萬鎊的有至少6人，而週薪在7至9萬鎊的則有至少10人。

平均主義仆街死啦

好撚智障 續唔到雲加死全家

賤種鍠怕左我地爺爺

100%中硬

諸如藍斯、威爾希爾、迪保治、基奧特、韋碧克等人，在週薪上真的應該與奧斯爾、山齊士、施治「相差無幾」嗎？而且，主力與後備輪換球員的薪金差異相對就更小了，這真的合理嗎？

雲加又然

人地有既係未來

同SP 去澳門屌足幾日

等睇我哋教訓西波

想步獌後塵

captured

人地有C朗 我地有禾朗

我地球王落場踢既時候 法國藍斯只可以係場外指指點點

球王已經唔係踢波，係表演

反正R聯刀是我廠拎冠軍#yup
遲早刀要對鍠疤拜架啦#
早D踢班垃圾波出局仲好啦

係時候教訓蝗呢隊西波

對利華睇阿蘭基斯撞同鏟死阿狗班小矮人都好

收嗲啦 再嘈山狗唔比佢入國家隊牙

屌足幾日

互射左幾多次

對呢隊又唔得,對個隊又唔得
不如讓返個位比我轟啦
起碼入到四強

今季我廠已完成16 強
再睇落去真係totally no mood

依樣真 最好比埋利打

你轟唔入流 r霸刀無份

角唔角暈yaya好細心
唔想球迷成日捱夜睇波,故意出局,等禾地週中可以早d訓

前著名球證韋比應求預測今屆歐聯冠軍，他選擇了剛在A組首名出線的阿仙奴，相信答案令不少人感到意外。

又燈死我廠

爺爺目標都係爭四 咁多$續燒山托咩

點夠包皮黎

會吾會甘牙,大家都係返五日工作之嘛, 星期二晚睇R聯咪捱2日, 之後都放2日啦,有幾辛苦啊, 雲爺爺甘老仲捱夜帶隊咪仲辛苦...都唔RESPECT下佢

一早話韋比收左錢

曼聯在歐霸盃A組末輪只要在中立場、烏克蘭南部城市敖德薩賽和索爾亞即可晉級。然而紅魔要面對寒冷天氣及治安差兩大隱患

皇者獌又準備出局

邊可能輸

all in 左馬會阿記歐聯冠軍
23倍
真係訓著都笑醒 嘻

好明顯韋比就收到wind爺爺今年係天命所歸啦

49000

名宿=廢老

準備上樓

準備上車 嘻

最多佢地打多幾場, 影響埋聯賽成績

ifc？

阿蘭基斯冇記錯都係險簽隊成員

皇者獌肯定hea踢歐霸輸波,專心聯賽後上奪冠

yes不敗奪冠

阿今年歐聯不敗奪冠

下次曬命果陣仲唔到我答嘴？

收購IFC

Gun

個期美洲盃好似話唔簽維度就簽佢
點知好快就受左傷

禾刀吾使潛水了

生命滿希望

好悶

Le Grove ‏@LeGrove
Ozil after £384k a week. Where do agents get these numbers from? There must be a formula. It's too specific. I'd like to know please.

£384k/week=£20m per year

好似有球會出呢個offer比奧斯爾
點玩

屌女囉

係公司打緊ff

篤灰啦

好mochi

仲要玩中人
要係公司打機趕進度

唔會DELAY咩

迷普點駁架

迷普好撚過份

ps4 remote play功課
自己上sony 睇

有無手足知熱刺未來幾時出現

未來

插LAN 線冇delay

痴筋

我最多都係 用電腦玩d2 你用埋手制…

迷普返工一係屌女一係打機

正常

PS4 remote play 一定要用手制呀清

16強都好大機會係皇馬

教訓下隊西波

燒山刀走鳥

曼聯在英超怎樣也打不起，近8戰只得一勝，雖然當中只輸一場給車路士，其餘都和波，但以現時人腳絕不合格。

由佢走啦 本來都好想留
但搞左咁耐真係覺得煩
襯佢地仲係度 繼續一年一星咁買
到佢地走都有人頂
同埋最重要係今年幫我地爭到冠姐

迷普小心公司個it狗有 mon po

人生然家怕什麼

如果爭到冠就會留隊啦

我一早問過
公司冇mon 人系統

按照奧斯爾和山齊士的薪金要求，算上底薪和所有獎金、條款，這兩位巨星每週拿到的錢勢必要達到30萬英鎊這條線，那麼按照每人簽約5年來計算的話，阿仙奴光養著兩個人，5年內的總支出將達到1.56億英鎊。而這，絕對是雲格難以、也不願意接受的。

問題係而家要續
雲加都唔夠膽話一定有冠

有冠都唔一定留啦
年紀去到咁上下就要諗錢

死左d錢同榮譽都帶唔入棺材
爺爺想佢地開心踢波姐

hi 各巴打 新來的報到
15年阿記 fans
之前成日睇高登阿記post 做cdrom
岩岩開左lihkg acc 第一次留言

市面買得返？？？ 依家人地要求好高？ 走完仆街仔仲唔知錯

yes,既然佢地唔明,佢地都唔配係爺爺手下踢波,走啦

請問巴打 公司上網有幾mb 因我係公司 永遠連唔到remote play

你好,小心基佬

開心又一日，唔開心又一日
開開心心咁咪算囉
唔好搞咁多野啦

有住污打遍天下無敵手

出4年人工 80m都買唔返
仲未計買返黎條友都要出糧
有冇手足支持賣左藍屍 將佢份糧加落燒山度

燒山一走阿狗又loop番轉頭

買又要夾過隊波 起碼呢兩件都唔識傷 又慳雲加我屌你老味
唔撚要續個d又仆撚住去續 什麼球王 又乜春dna
咁撚大個人都唔識輕重

迷普是禾偶像

G持 賣埋贊boy 又慳返一份糧

得罪講句 奧燒真係高價走既話 阿記輸得最甘係市場價值 佢點睇都係阿記頭牌 但攻中位 有錢都有可能搵到人代佢既 但係山狗呢 如果咁易用錢就搵到個咁全能既中鋒 基佬禾仔就唔洗比人屌足幾年啦
燒山要贏 雲加要輸

走唔走都係LOOP第4,燒山=奢侈品

xxxxx打攻中其實有冇得諗?

38 萬週薪阿狗真係比唔起

太慢,無突破,比人圍應該護唔住波

諗諗下就算燒山走
雲加一樣搵到代替 都係年年第四 好彩既話個年仲有fa cup捧下
真係吹雲加唔漲

250k-300k實得 不過雲加唔比

係咪中超出價?因住空頭支票呀

攻中呢個位咁雞肋冇人打就咪搵人打啦

九年無冠 j個fa cup
跳樓死啦雲加

100MB
用LAN線分插同電腦share用

有女都可以帶SP去澳門日屌夜屌
你先係禾偶像

覺得燒山係睇下有冇冠先留隊
如果今季又16郎 冇英超 就算幾多錢都會走

想爭冠就一定要續燒山架啦

依家咁多隊都冇攻中

呢個真

我都國得係 條女仲會比佢去

所以其實我想知傾續約可唔可以拖到季尾
冇冠都廢事留了

好明顯係拖住先

你唔係要爺爺隨波逐流呀?

d 毒撚無野先打機，現充唔駛返工同囡去澳門酒池肉林仲爽皮

不如試下4123啦
xxxxx-牛奶
-----99連-----
應該幾好j

份約得番年半
季尾先傾就好被動

XXXXX=XAVI 牛奶=小白

牛奶 算啦

如果佢兩個完季一齊走,相信真係爺爺都拎唔到前四,熱利勁過8:2個季咁多

一場紅晒兩個
不過牛奶可以踢足一季再講

2個一齊走, 真係SAD
但佢2個應該都會睇爺爺走唔走

冇攻中點解唔442

Ozil個位又真係唔難買wo
級數可能差少少 但有能力又後生d都有唔少選擇
而且你地不嬲都話要就ozil搞到排唔到陣架啦
加上打442 ozil變左假9
買隻真假9都仲得
山狗個位難買就真既

因為442係錯誤既陣式

買人又要再磨合過
仲要冇乜幾多人有OZIL 級數
除非轉442，否則都支持續燒山

個POST都係小圈子晒命POST , 出佐去返黎都睇20頁都係講女, 講玩, 茅人認真KING BALL既, 茅野好睇架喎

而家已經係4-4-2-0

燒山走之前唔繼續買人就話返轉頭姐
講真 一個講到中超比400幾k 一個又300幾k
點續呀
250k都盡啦
如果唔肯既
下年轉會又睇下有咩星執啦

Metro_Sport: Ian Wright tells Jose Mourinho he's playing Henrikh Mkhitaryan out of position

Paul Merson: Arsene Wenger isn't ready to leave Arsenal... this proved it

見TWITTER 車迷都J 緊山齊士了

依家已經踢緊442啦
300幾k 400k點續姐
就算續左都要買新血入黎架啦

3,400K 又真係過份左
250K 真係最盡

一句講曬
最差只可以俾ozil走，山狗點都唔走得 [/quote]

[/quote]
續左山狗兩隻狗先
之前100K 都可以續埋山狗了

Yes
如果250k以下唔比就死老爺問題
250k以上既我情願準備再買人了

ozil條撚屌有幾巴閉牙,淨係對埋d濕鳩隊刷數據
攻中每季都彈幾個出嚟啦,要搵人頂真係唔難

290k 佢地心目中價位 邊可能同大三巴差太遠

歐洲球會psg果d出300幾k就話有機會hold唔到姐
中超

好老講，牙朗稅後人工都係得£288k/week, 如果阿狗offer £250k/week比燒山已經好高架喇，始終阿狗唔係獌，鏝，鍠，疤，鈀

兩季唔識傷都夠啦

我地係稅前人工

懷仔：

所以唔係話唔留
但250k最盡啦
再高就算了

淨係大陸咁興食狗肉山狗都唔會去啦

歐洲球會既話，都要計返€同£差價

中超offer根本係agent放出黎講價
咁當打去中超我咩都得

係呀，但牙朗咁既身價同踢緊果隊叫鍠呀嘛，阿狗稅前人工肯offer £250k既話，應該已經係俾到盡

山狗32, 33歲再過去中超都會有人肯要啦

柒頭奴邊係山狗奧燒呢個級數既球星
佢兩個係全盛期冇可能未贏過歐聯就走去掘金
中超既offer真係wfc

雖然唔係我d錢 但250k我覺得係極限 好有誠意啦 隔離熱狗起緊球場 都要破薪酬結構留Harry Kane 阿狗又唔係財困 成隊加埋先得燒山2粒星 仲要咁好彩比雲加改造成功 你都唔肯放多d資源比佢地

唔通續約就會拎到歐聯咩
你話依家係鍠疤拜就話姐
連下體會都可以話呢幾年入左2次歐聯決賽
留隊有希望
留係阿 連PSG都只係和波
續左約 一簽肯定又5年起跳 到時全盛期都過左 邊有強隊要
諗下錢好正常姐

佢話中超wfc姐
冇話其他歐洲球會

睇返英超人工對照
250k已經位列英超第4
力壓阿古路240k
前面3位都只係將錢9 fing既鏝聯球員
比250k已經破埋其餘前列既最高薪
再比真係太過份

我意思係
假如選擇係同阿續約 同埋去中超
佢地心入面未必咁易揀
假如續約去到歐洲頂尖既 當然續啦
但續約都唔太可能去到 而有份400幾k週薪合約係度
動搖都正常

臭燒唔係買樓咩，條仆街買嚟炒牙

電話版幾時可以改 load少d quote

今日易服日,幾個靚女老師邊左學生妹
學生妹就變索著便服

記得便服日要捐錢先有得參加

試過扮捐

易服日喎, 即你今日著女裝返學啊

U著左咩

有矛相睇下牙

值頂薪 但唔值呢個價
今時今日個價會唔會太巔

屌 大家都打工仔

英超人工不嬲高
而且阿又無冠咁耐 比高d價留人都正常啦

普通便服

其實真係要留佢兩個, 分分鐘因為佢兩個係度, 先會有其他球員肯黎

典解唔著女裝啊

拿ching甘獨食

易服日 你唔係著女裝

Agger 希望爺爺快手d
卡蘇應該都可以續多1-2年同沙卡輪換
希望爺爺1月續埋

最理常就係咁 難得個陣趨完整阿口想又拆

話同以前同學成班上去佢o門屋企玩
個sp自己矛男朋友無野做未叫我去玩，佢阿叔有賭場member 送3晚酒店同船飛先倍佢去玩
Btw whatsapp 叫你地呢到講完就散，邊個撚屌爆響口

YES 希望續啦,今年個正選陣再執下左閘就正

個位巴打睇唔過眼

賤種

好老實講，ozil同山狗再續既話，即係要預備比埋職業生涯最後既高峰期比阿狗，比高少少人工係應該既

屌那星今年個陣已經近年最好咁濟
dum多少少錢留核心啦
咪撚又重新黎過

加右閘後備

認真我無睇到果句 我覆你個陣岩岩收工 暈左係床

唔巧趕走gibbs牙

佢知我有女，所以刀唔會阻住禾定時定候打電話返去報到

一日會屌幾多次牙

=,=

左翼個正選位,如果得禾比/張伯倫/黑B 都難揀

1-2次，法國耐茅做運動，體能差咗 已經唔可以3q

右閘後備又唔洗既
加比爾都好似踢得ok
All in左閘正選

黑b/張伯都得既
Iwobi間中出下慢慢黎啦

暑假話會買個南美潛力翼唔知係咪真
人腳就夠 問題係睇會唔會 upgrade
每年一J draxler

渣ga

但3個水準都唔太穩定

反骨仔又易傷 不了

踢到右閘既有5個
但我估張伯斯會主力打中堅/借走
大波治放走
898

再清無曬英人了
同埋黑b真係幾有潛力

渣家

大波治無啦 咁易傷
中堅K6, Mustafi
下面仲有 張柏斯 Holding 唔錯
加比爾同Bielik都唔知點好

右閘仲有個幻幻可以比機會打下後備

呢到個個型男有女有sp

如果卡叔可以係度掛靴就好

路C基都無啦

而家邊有咁易係阿狗掛靴

太激好傷身架

路斯基比波係比位唔係比腳 真係好正

反而阿迪達有

不過巧開心，周圍食下野又有錢然，玩百家樂佢買禾對家輸左1千嬲左

收嗲啦 冇人想知呀

梳

( Show Blocked User - 路斯基bb )

屌你老味

禿頭狗

路JJ有冇做安全措施

布b又起機

有呀，安全至上牙

曾效力巴塞隆拿的華美倫，當日加盟「地上最強」的合約細節近日曝光，內容指華美倫願意踢場上所有位置，更神奇的是「其他運動」也包括在內！

冰壺

屌奶星，難得傾幾版波又邊返講女

巴狗有無黑色大肉腸

佢依家係邊

羅馬?

web個double click功能好似fix左了

做乜咁問牙,你想要牙

gay

路清唔駛去玩,貢得閒同班廢青毒撚係度膠UP

一離家出走就鴨都要做埋

到底lihkg班developer係咪痴撚線,又有新野,
屌你我上個forum而家上到日日上堂咁

好撚癲 日日更新

大佬 我淨係想睇post 回post 出post 都要搞咁複雜把鬼

但係真係好user friendly,
對我呢d長期捕住高登既毒撚好有用

冇日日既,隔日囉

玩完啦好累，今晚玩唔玩pro😙

其實依家夠用了

如果佢做到以前高登果個外掛
貼GIF/JPG LINK有個制比你禁幫你加返IMG
同埋自動F5就不得了

唔是去佐馬交咩, 如果你地唔夠人可以打幾舖
禾想集中清緊D GAME牙,買佐幾集都未爆

Web版仲係成日有改動

唔同你玩🤗

Ios版幾時先有更新

Arsenal FC ‏@Arsenal 45s45 seconds ago

Who's likely to return for #AFCvSCFC, boss?

🗣 “Hector has a test but Per and Danny are a few weeks away. Francis is no longer suspended."

👍🏻👏🏻

法國玩pro狂call ball既都食好多女

宜家成日彈APPS, 同設定同SAERCH個D 可以收返細,好似以前HKG+咁則邊剩係LIST 晒台仲可以自己設定D 台順序最好

禾太渣,唔敢同你地玩

Ching有啲潛含意喎🤔

🤔

有咩 我岩岩用仲有

禾打防中無call ball 係咪可以自稱真毒

究竟d偽毒幾時爆炸死

你幾時反到包皮

唔會反到

典啪啪啪

偽毒都算,仲要成日撚禾地啲真毒

Thoughts on the @ChampionsLeague draw, boss?

🗣 “Even against Real Madrid we have to do the maximum to qualify. We'll relish the challenge."

啪llm
我唔會有女

歐洲足協:收到

Ching鐘意互射幾次

😭

切包皮啦

EXCELLENT NEWS: Hector Bellerin could be back for Arsenal vs Stoke, Arsène Wenger reveals.

矛錢

好平

問黑警借支狗走火一下

Wenger denies he's willing to listen to offers for Ozil: "No matter what happens they will stay 18 months, and hopefully much longer."

人大左先切包皮 好易出事嫁

開個皇馬俾佢

Wenger on Sanchez having a offer from China: "I believe it yes, why not? But why should you go to China today when you play in England?"

咩事

真理

“Hector has a test but Per and Danny are a few weeks away. Francis is no longer suspended."

我決定block曬班偽毒專注傾波

然後得返我同你傾

串鳩中國人，一陣迫你道歉

仲有我

黑B今季應該都係坐多
邊有位比佢踢

禾都系

會唔會借走比佢恢復下狀態

咁傷法,都係出黎打下醬油姐,點會搵佢博命

不舉就無事既

me

黑B唔需要適應期啦，參考上年李城

手腳

你躝啦

Champions League ‏@ChampionsLeague
Just 16 teams remain!

Next up? #UCLdraw

🗓 Monday 12 December

🕰 12.00CET

📺

今季多左perez佢可以慢慢黎既
上季黑碧番黎果陣前面啞哂火就放咗佢上正選
錫住用最後都傷咗

可以放返禾比入後備慢慢練下,唔駛死出

real toxic play hard go pro

聽過住左成個月醫院

黑碧真係衰在太玻璃

你地扑自己啦
皇天擊殺d偽毒就岩啦

皮子,去做下PARTTIME 儲下錢攪攪佢啦

ozil以前比波會揀人比
黑b都算係其中一個

諗起最初個頭掂住boxer果種敏感度真係 嗚呀

好似係hoi4個Po到見到你喎

雲加好波

好細個個時割咗，住2日就出院，不過要用個膠杯吸住條j，同埋定時定候用滴露消毒傷口會好痛 但好似凈係俾住院費，$500唔洗

其實有冇幫黑b註冊

番七日的阿迷子回來了

’18 months is quite long in football you know,’ Wenger said in a press conference this morning.

‘They have 18 months contract and are completely committed and will do well as long as they are here. Beyond that we will try to extend their contract.

‘No matter what happens they will stay 18 months, and hopefully much longer.

‘But I can’t make a subject of that in every press conference. The less you talk about it the better it is.

爺爺情願要佢地踢到完約

Read more:

等做手術都住兩日 做完又住兩日喎

大口環

無人識你wo

Yes ar

公院應該好平
細個周圍唱個同學切包皮 之後先知好平常

宜家都會, 係度攪小圈子 有價好賣
成日山齊士中圈傳比奧斯爾, 奧斯爾又傳返俾山齊士, 山齊士去到禁區頂又ONE TWO 傳俾奧斯爾落底, 奧斯爾出返俾個波山齊士射

速度慢就唔代表護球能力弱嘅,
而且每場波都有啲鏡頭影到xxxxx喺中前場扭波,
喺中後場亦不泛護球畫面

過長先要切姐

住院個陣聽到佢地屙尿嗌救命

利申 禾做第二啲手術

而家仲有雷射 唔怕比人知

係咪有真毒pro

冇

割完睇落大碌啲

比張仔有顧慮麻

我冇玩HOI4
不過我成日玩eu4

有

隔離m板超進化左

香討feel

個樣似香討app 可以改改個色調

要俾人小到咁先終於肯做野, 明明呢D 應該早2年就要執
M版仲TARGET 電話既人好似怪怪地, 宜家多數用APP架啦

識貨喎
p社四寶

FM入面贊錯又幾好用

返去支持呀joe

現實都好用

eu4呢排更新
prussia變到好好用同埋好多事件

識貨

m版更新到唔同晒

現實入面係垃圾,我個妹都踢得好過佢

‘You can take Real Madrid, one of the favourites to win the competition, even against Real Madrid we’ll have a chance of qualifying.

2.3m賣左俾修咸頓
set左5m回購
俾個board屌我賣得衰

我覺得都係eu3好玩過eu4

咁好返都冇用

贊神依d神將典可以賣咁平

冇得出，為佢好先平賣走
加比爾我係25m賣去含大

Arsene Wenger vows Arsenal will not sell Alexis Sanchez or Mesut Ozil - even if duo fail to agree new deals:

Hat-trick heroes 2016/17

⚽️⚽️⚽️ Ozil vs Ludogorets (UCL)
⚽️⚽️⚽️ Alexis vs West Ham (PL)
⚽️⚽️⚽️ Perez vs Basel (UCL)

唔續就打u23到完約

包皮係根本唔肯留低,我offer正選+key player,同埋我聯賽爭緊冠,R聯又入到16強(未開始踢淘汰),佢都唔肯留低

230K都嫌貴

原來web版IE正常 用Chrome反而上唔到

太遲了

阿仙奴傳奇門將大衛-施文:「這或許是阿仙奴能夠在歐戰出頭的一年，但是我認為雲格還是應該專攻聯賽，先拿一個英超錦標，來讓質疑者都閉嘴。」

淨係同u23練波

「Women in Football」獎項公佈，前車路士隊醫伊娃-卡涅羅當選了2016年的「年度最佳女性」(Woman of the Year)獎。

Daddy

收返佢地LOCKER同車位

holding同chambers已經夠做了

holding fm幾勁

88
我好驚

躝啦

唔係牛演

早洩唔要禾地啦

Daddy依排d運差到

車路士前教練雷-韋堅斯就給雲格支招，他認為可以借此機會把奧斯爾賣個好價錢，並且專心開發潛力更高的韋舒亞。

轟又想我妓死

開你老母 英人全部死啦

牙joe愈落力改善就愈想笑

ok啦
其實用邊個都係咁上下

十卜

係Mk 見到個紫色低胸裙既女仔
皮膚好白

yes

屹立不倒 做咩要改

1億唔賣我都話雲加on9

頭先去m高登，即刻笑咗出聲，唔知仲以為畀香討食咗嚟做

冇圖就收爹啦仆街

柏芝借左出去,我都係幻幻型玩家

Arsenal would have a chance against Real Madrid, insists Wenger

快撚d

山狗同ozil 放出去個價實高過原價，爺爺

係囉，連示意圖都冇張

教訓賤種
點都好過又對拜

新版面d色勁似鄉土

隻色根本就係香討橙嚟

The Arsenal manager says the Gunners will do anything they can to extend duo's contracts at the Emirates Stadium

根據Telegraph消息，一旦奧斯爾決定不續約，雲格便會接受對於奧斯爾的轉會報價。

根本所謂嘅球會野心就係要用金錢去量化

唔送

想迫死牙糟

獌就係最好示範，唔係呢幾季邊吸到人嚟

曼聯昔日傳奇後衛里奧-里奧費迪南認為，如今英超中最好的兩個中堅是：阿仙奴的哥斯尼和熱刺的艾達韋列特。

屌你老母
一係續奧燒 一係仆街死
一係both

呢d年紀一跌watt就收皮

贊仔唔跌watt都已經收咗皮

如果皇馬想要返佢
佢一定走

屌你老味又關贊仔事

雲蛇有晒準備

又唔係得你一隊有野心

Squawka FootballVerified account
‏@Squawka
Dinamo Zagreb's Champions League group stage by numbers:

6 games
6 defeats
15 goals conceded
0 goals scored
0 clean sheets

Diabolical
之前竟然輸俾呢隊西波

帶刀侍衛哥斯尼

禁約狗

依家傳放棄ozil續山狗

可以無任何球員 唯獨領隊不可取締

永續雲加

廢囉

上季就ozil on fire山狗沉
今季就山狗on fire ozil無乜點助攻

今年臭燒唔差牙

換領隊

好波

戰術彈性點計都係山>燒

賣奧燒筆錢都夠買起阿仙奴了

如果真係要賣 下個月就好賣了 到暑假先賣就好被動 最尾一定賤賣 當年RVP一年約賣到25m已經算多

駁唔到

好似曼聯C朗筆錢咁

山左中右三個位都ok
燒淨係得一個位

仲要就佢打4231
麻撚煩

仆街仔好似唔想藍斯打攻中

反雲黨有嬴過咩

Draxler應該可以平平地買到番黎

回收太子頂ozil 好過

433
我藍 我牛 xhaka
黃金中場線

THE BOSS ON OZIL AND ALEXIS’ CONTRACTS

Arsène Wenger faced the media on Thursday and was asked at length about the long-term futures of both Mesut Ozil and Alexis.
Both players have been in sensational form this season, and the boss was quizzed about his plans to try to tie them to new contracts.

This is what he had to say:
on Ozil and Alexis’ contributions this season…
They have been hugely important. You can talk a lot in the press conference but the most important thing is what the players do on the pitch. The commitment of Alexis and Ozil is absolutely totally for the team’s benefit and I’m very pleased with that. We are professional football people and people forget many times that the first quality of a professional guy is to give absolutely 100 per cent as long as he is somewhere, and not to project yourself on two years. It’s here and now, that’s what it means to be professional - here and now I’m fully committed to the cause and that’s what it’s about.

on why Ozil and Alexis have been so prolific…
I would say that our chances created are cleaner and clearer, and that’s why our finishing is better. We create good quality chances because we have a good team dynamic, and that’s what we want to create at home as well. I feel away from home we play with freedom because we have a good level of confidence and at home we have to let the handbrake go as well and play with full flow. Then we will score more goals.

on Ozil and Alexis’ long-term future…
It depends what you call the long term. Eighteen months [left on their contracts] is quite long in football.

on what assurances he can give about their contracts…
They have 18 months left on their contracts and they are completely committed to doing well as long as they are here. Beyond that, we’ll try to extend their contracts but I cannot make that the subject in every press conference because it’s a normal part of every renewal when you renegotiate. The less you talk about it, the better it is.

on Alexis being offered £400,000 per week to play in China…
I believe it, yes, why not? But why should you go to China when you’re playing in England today?

on whether discussing contracts is the worst part of being a manager…
No. It has always been a part of my job and it has always been difficult. But the problem is when the players have a big name, it’s a repetition of always the same things because you are always asked exactly the same things. But that doesn’t improve the speed of the negotiations. It doesn’t improve the speed of decision making. You have to respect the process in every single negotiation. Sometimes it goes very quick, sometimes it’s slow. The only handicap when it’s slow is that you get that served in every press conference.

on whether he is worried the uncertainty affects the dressing room…
No, because we are all professionals. Eighteen months is a long time in the game and I don’t believe that that is any problem.

後防由贊仔震守

J死布b

禾堡好撚柒 係買就快 wtf

布ching又射左

認真 奧燒真係走既 一定第一時間索性轉埋陣 佢走左真係無謂再打4231

平極都起碼40m

達斯拿
養唔熟

442又好433都好啦
不過4141就不了

爺爺買人喎
一口價15m,唔賣就算

咁多個中場中,真係掂既得沙卡同高基連
卡蘇拿而家傷多過踢
藍斯唔識踢波
艾蘭尼用黎sip下位就得

仲有3年半約

班fans屌佢兩下又hurt親佢個玻璃心又要走啦麻撚煩

532啦,岩晒藍斯

Draxler + 20m 換iwobi

拎球王換啦

佢咁靚仔,黎到阿狗坐都大把人撐佢啦
佢唔係去死敵既話,冇人會屌佢

得四個中堅
不了

用牙簡妹換達斯拿

用5個閘咪得

燒山唔續約就係反雲

邊忽靚仔

乘機清走贊仔 藍斯

張伯斯,賀定,梅迪薩卡,哥斯尼,加比爾,梅斯達菲,Bielik
7個中堅

係冇你咁靚仔姐,唔好以己度人好喎

最多高de bruyne 2班

me唔是快槍

721好了 反正奧燒走左中前場得卡蘇山狗係踢波

很想試

咁532

屌奶星我煩左利狗半季,佢3X M賣左法明奴比我

幫雲加諗好左
alexis
ramsey
gibbs cazorla xhaka coquelin bellerin
kos mustafi gabriel
cech

話說我見軌打3後衛咁勁 fm又試下打3中堅啦 點知成季加埋得8場clean sheet 雖然入左成180球

打返上世紀陣式244 4個前鋒

典入咁多

我踢31122 高壓 以攻代守

巴塞皇馬加埋都無咁多

我最多都係100球

我用Zaza 季季入50+

Zaza神鋒唔計

How about Milik

50m廢物

Milk就知 辣殺唔知

有皇者曼接貨

屌你老母

保特好波

現實唔知,高登同lihkg個個就肯定係垃圾

勇武保特

食咗屎未

交左會費未

If Alexis is thinking about China with the big wages... can someone please remind him of Yulin dog eating festival... I have relatives that lost their dogs that end up being eaten...

山狗:不了

聖誕 倒數都去返pt
生產力

自己去旅行

山狗：我d狗呢

Hazardous 5 正皮 0 負皮 - 5m - 881 回覆 (4個新回覆)
【首名出線然後出局】阿仙奴2016-17賽季球迷吹水區XIII

wtf!?

去冰度玩

Da Nang

有冇手足覺得而家上lihkg好有新鮮感,好似日日都有種睇佢有咩新野既期待

矛

5 正皮

你的F5速度太快了吧

已經想像到山狗對皇馬戴帽

上水
而家吹奏完我山未

1負皮

比返個負皮你

出面個毒男十六大特徵..

洗吾洗甘牙

5:4

你已經對此題目評分了

禁錯負皮

Congratulations to Jack Wilshere, who has been named Bournemouth's Player of the Month for November. #afc

禾禁錯你個屎眼牙

佢肥仔黎 又反唔到包皮 唔洗驚

負左

一人一正皮支持樓主

10個負皮

樓主車狗扮阿狗

=口=

撐五落

比我負皮先

ok

拜仁主席：論購買力 我們比英超落後

太子

阿仙奴領隊雲加周四出席英超賽前發佈會時，談到未續約的阿歷斯山齊士受中超球會出40萬鎊周薪利誘時，反問記者：愛將何須踢中超？

其實拜仁真係唔算洗得超勁 無記錯標王都仲係J.Martinez 當然講德甲就更係算啦

小心俾人鬧二五仔

談到周六英超與史篤城較量，雲加承認兩軍對戰時會一如以往，體力化行先：「很有可能會是最傳統的對壘。我認為英超特別之處，就是甚麼風格的對抗都有。」

利雲同hummels(唔記得係咪)都係免簽

hummels好似係買

購買力低但議價能力超高
再望下49000就知

據英國《太陽報》報道，在阿仙奴以5:1擊敗韋斯咸的賽後報告中指出，一位阿仙奴的官方電視台的工作人員，正想在韋斯咸主場奧林匹克體育場的球員通道，為球員錄製賽後訪問片段，但就在準備進入時，被韋斯咸球迷襲擊，幸好這名工作人員並沒有受到明顯傷害。

放雷狗迷基連玩具都要大陸淘

淨係免簽到利雲都已經夠癲

有冇link

都要球員夠賤格先得

利雲真係同第一風扇差唔多

睇樂視都算，仲要淘寶

中兩個

聽人講新手練習買呢d好正常

shf唔使自己砌

我想問下個個可以將幾個球員數據比較既網係咩網

Squawka

一個都唔中

MK

中15個,LOL嗰個唔中

偽毒

安全第一！阿仙奴要求員工衣著低調

有肥婆溝都唔慌毒啦

一路當佢係男人,所以唔計

ching好快被爆炸死

Jack Wilshere's last 8 starts for Bournemouth:

1-0 Everton
2-2 Watford
6-1 Hull
0-0 Spurs
0-2 Boro
1-2 Sunderland
1-0 Stoke
4-3 Liverpool

迷牛

Wenger: "I feel away from home we play with freedom and at home we have to let the handbrake go as well and play with full flow."

但間中睇，好似參與度唔係好高咁，但又間中射門中柱

助攻同入球數據呢

0 0 ok?

包皮反牛

死車狗

慶祝最快

摩帥轟英足總賽程安排不公

Yellow Card:3

你好似搵到張圖比較13/14球季同今季牛奶既表現

唔受傷已經係成就

算唔算證明左阿狗既訓練係有問題

Rubbish

想乘機反雲

自己問題多過雲加問題

急不及待好想玩玩史篤城了

係阿時比較多上腳自己死去

掛住睇出面吊狗公

正常樣...

好撚慘 有沖動洪水橋揸車去兜下

@mixedknuts

有無link

邊到有得睇

有車

咁既樣 好心屙尿照下鏡再諗下有冇可能啦

你住洪水橋

係

禾刀系

由天水圍比人昆去小西灣小西
跟住比人小西灣跟到返天水圍

我平時要搭k75

我輕鐵轉西鐵

去天水圍搵域子

1001